阿根廷球會主力支持中國

為咗美斯可以繼續飲蒙牛…累到阿根廷球會都要跟住奶…

美斯無踢過河床

你知支國幾撚小氣嫁啦，嬲起上嚟唔知會做啲咩

老馬真係

一個可以孕育出哲古華拉既國家親共有乜咁奇
唔好見到乜都淨係識回奶共兩隻字